老老實實，如果立選DQ落閘，香港人要點做？

香港依家咁安定武裝組織歸晒邊, 良知平民又一盤散沙冇組織冇指揮冇策略仲自豪緊自己冇大台
依家傾定都差唔多
又話反攻功能組別, 又話立會要過半
萬一(我諗都好大機會)立選DQ落閘, 香港人要點做?

返工?

繼續返工?

開過post, 無咩討論, 一齊做支那人

已經預視到會DQ所有參選泛民初選嘅人

繼續35+

繼續和風啦DKLM

即係繼續少股炒樓啦

嬲囉